HKBN 寬頻sales請入

之前用緊100MB 百幾蚊 冇為意完咗約
而家硬食緊$218 (冇搞續約)
而家想簽500MB 請報價

電話用緊smartone啦

臭閪寬頻SALES老人家都呃
佢地要個上網有撚用咩,
明明只需要固網電話就夠,
$92 -> $150 屌隙星
係都要攞人一筆
仆街啦